[
  {
    "number": "1",
    "isChecked": false,
    "title": "Simple",
    "theory": [
      { "question": "Формирование Simple (актив)", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Формирование Simple (пассив)", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Формирование Simple (состояние)", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Simple: Случаи употребления", "answer": "Табличка в теории" }
    ],
    "exercises": [
      { "type": "Актив — Утверждение", "question": "Я использую этот инструмент", "answer": "I use this tool" },
      { "type": "Актив — Отрицание", "question": "Он не использует тот инструмент", "answer": "He doesn't use that tool" },
      { "type": "Актив — Вопрос Общий", "question": "Мы используем эти инструменты?", "answer": "Do we use these tools?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Специальный", "question": "Как именно она использует те инструменты?", "answer": "How exactly does she use those tools?" },
      { "type": "Актив — Вопрос К подлежащему", "question": "Кто использует этот инструмент?", "answer": "Who uses this tool?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Альтернативный", "question": "Ты используешь этот инструмент или тот?", "answer": "Do you use this tool or that one?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Оно использует этот инструмент, не так ли?", "answer": "It uses this tool, doesn't it?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, как они используют эти инструменты?", "answer": "Do you know, how they use these tools?" },
      { "type": "Пассив — Утверждение", "question": "Этот инструмент используется многими компаниями", "answer": "This tool is used by many companies" },
      { "type": "Пассив — Отрицание", "question": "Тот инструмент не используется в наше время", "answer": "That tool isn't used nowadays" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Общий", "question": "Эти инструменты используются?", "answer": "Are these tools used" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Специальный", "question": "Как именно те инструменты используются?", "answer": "How exactly are those tools used?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос К подлежащему", "question": "Что используется в наше время?", "answer": "What is used nowadays?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Альтернативный", "question": "Этот инструмент используется или тот?", "answer": "Is this tool used or that one?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Этот инструмент используется, не так ли?", "answer": "This tool is used, isn't it?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, как используются те инструменты?", "answer": "Do you know, how those tools are used?" },
      { "type": "Состояние — Утверждение", "question": "Я являюсь пользователем этого инструмента", "answer": "I'm a user of this tool" },
      { "type": "Состояние — Отрицание", "question": "Он не является пользователем того инструмента", "answer": "He's not a user of that tool" },
      { "type": "Состояние — Вопрос Общий", "question": "Они являются пользователями этих инструментов?", "answer": "Are they users of these tools?" },
      { "type": "Состояние — Вопрос Специальный", "question": "Кто имеено является пользователем тех инструментов?", "answer": "Who exactly is a user of those tools?" },
      { "type": "Состояние — Вопрос К подлежащему", "question": "Кто является пользователем этого инструмента?", "answer": "Who is a user of this tool" },
      { "type": "Состояние — Вопрос Альтернативный", "question": "Вы являетесь пользователями этого инструмента, или они?", "answer": "Are you users of this tool, or are they" },
      { "type": "Состояние — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Оно является пользователем этого инструмента, не так ли?", "answer": "It's a user of this tool, isn't it?" },
      { "type": "Состояние — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, кто является пользователем этого инструмента?", "answer": "Do you know, who is a user of this tool?" },
    ]
  },
  {
    "number": "2",
    "isChecked": false,
    "title": "Continuous",
    "theory": [
      { "question": "Формирование Continuous (актив)", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Формирование Continuous (пассив)", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Continuous: Случаи употребления", "answer": "Табличка в теории" }
    ],
    "exercises": [
      { "type": "Актив — Утверждение", "question": "Я использую этот инструмент", "answer": "I'm using this tool" },
      { "type": "Актив — Отрицание", "question": "Он не использует тот инструмент", "answer": "He isn't using that tool" },
      { "type": "Актив — Вопрос Общий", "question": "Мы используем эти инструменты?", "answer": "Are we using these tools?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Специальный", "question": "Как именно она использует те инструменты?", "answer": "Who exactly is she using those tools?" },
      { "type": "Актив — Вопрос К подлежащему", "question": "Кто использует этот инструмент?", "answer": "Who is using this tool?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Альтернативный", "question": "Ты используешь этот инструмент или тот?", "answer": "Are you using this tool or that one?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Оно использует этот инструмент, не так ли?", "answer": "It is using this tool, isn't it?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, как они используют эти инструменты?", "answer": "Do you know, how they are using these tools?" },
      { "type": "Пассив — Утверждение", "question": "Этот инструмент используется многими компаниями", "answer": "This tool is being used by many companies" },
      { "type": "Пассив — Отрицание", "question": "Тот инструмент не используется прямо сейчас", "answer": "That tool isn't being used right now" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Общий", "question": "Эти инструменты используются?", "answer": "Are these tools being used" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Специальный", "question": "Как именно те инструменты используются?", "answer": "How exactly are those tools being used?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос К подлежащему", "question": "Что используется прямо сейчас?", "answer": "What is being used right now?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Альтернативный", "question": "Этот инструмент используется или тот?", "answer": "Is this tool being used or that one?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Этот инструмент используется, не так ли?", "answer": "This tool is being used, isn't it?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, как используются те инструменты?", "answer": "Do you know, how those tools are being used?" },
      { "type": "Актив — Утверждение", "question": "Я использую этот инструмент", "answer": "I'm using this tool" },
      { "type": "Актив — Отрицание", "question": "Он не использует тот инструмент", "answer": "He isn't using that tool" },
      { "type": "Актив — Вопрос Общий", "question": "Мы используем эти инструменты?", "answer": "Are we using these tools?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Специальный", "question": "Как именно она использует те инструменты?", "answer": "Who exactly is she using those tools?" },
      { "type": "Актив — Вопрос К подлежащему", "question": "Кто использует этот инструмент?", "answer": "Who is using this tool?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Альтернативный", "question": "Ты используешь этот инструмент или тот?", "answer": "Are you using this tool or that one?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Оно использует этот инструмент, не так ли?", "answer": "It is using this tool, isn't it?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, как они используют эти инструменты?", "answer": "Do you know, how they are using these tools?" },
      { "type": "Пассив — Утверждение", "question": "Этот инструмент используется многими компаниями", "answer": "This tool is being used by many companies" },
      { "type": "Пассив — Отрицание", "question": "Тот инструмент не используется прямо сейчас", "answer": "That tool isn't being used right now" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Общий", "question": "Эти инструменты используются?", "answer": "Are these tools being used" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Специальный", "question": "Как именно те инструменты используются?", "answer": "How exactly are those tools being used?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос К подлежащему", "question": "Что используется прямо сейчас?", "answer": "What is being used right now?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Альтернативный", "question": "Этот инструмент используется или тот?", "answer": "Is this tool being used or that one?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Этот инструмент используется, не так ли?", "answer": "This tool is being used, isn't it?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, как используются те инструменты?", "answer": "Do you know, how those tools are being used?" },
    ]
  },
  {
    "number": "3",
    "isChecked": false,
    "title": "Perfect Simple",
    "theory": [
      { "question": "Формирование Perfect Simple (актив)", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Формирование Perfect Simple (пассив)", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Perfect Simple: Случаи употребления", "answer": "Табличка в теории" }
    ],
    "exercises": [
      { "type": "Актив — Утверждение", "question": "Я использовал этот инструмент напротяжении года", "answer": "I have used this tool for a year" },
      { "type": "Актив — Отрицание", "question": "Он не использовал тот инструмент напротяжении года", "answer": "He hasn't used that tool, for a year" },
      { "type": "Актив — Вопрос Общий", "question": "Мы использовали эти инструменты напротяжении года?", "answer": "Have we used these tools for a year?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Специальный", "question": "Как именно она использовала те инструменты напротяжении года?", "answer": "How exactly has she used those tools for a year?" },
      { "type": "Актив — Вопрос К подлежащему", "question": "Кто использовал этот инструмент напротяжении года?", "answer": "Who has used this tool for a year?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Альтернативный", "question": "Ты использовал напотяжении года этот инструмент или тот?", "answer": "Have you used this tool or that one for a year?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Оно использует этот инструмент напротяжении года, не так ли?", "answer": "It has used this tool for a year, hasn't it?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, как они использовали эти инструменты напротяжении года?", "answer": "Do you know, how they have used these tools for a year?" },
      { "type": "Пассив — Утверждение", "question": "Этот инструмент используется многими компаниями напротяжении года", "answer": "This tool has been used by many companies for a year" },
      { "type": "Пассив — Отрицание", "question": "Тот инструмент не использовался напротяжении года", "answer": "That tool has not been used for a year" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Общий", "question": "Эти инструменты используются напротяжении года?", "answer": "Have these tools been used for a year" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Специальный", "question": "Как именно те инструменты использовались напротяжении года?", "answer": "How exactly have those tools been used for a year?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос К подлежащему", "question": "Что использовалось напротяжении года?", "answer": "What has been used for a year?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Альтернативный", "question": "Этот инструмент используется напротяжении года или тот?", "answer": "Has this tool been used for a year or that one?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Этот инструмент использовался напротяжении года, не так ли?", "answer": "This tool has been used for a year, hasn't it?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, как использовались те инструменты напротяжении года?", "answer": "Do you know, how those tools have been used for a year?" },
      { "type": "Состояние — Утверждение", "question": "Я являлся пользователем этого инструмента напротяжении года", "answer": "I have been a user of this tool for a year" },
      { "type": "Состояние — Отрицание", "question": "Он не являлся пользователем того инструмента напротяжении года", "answer": "He has not been a user of that tool for a year" },
      { "type": "Состояние — Вопрос Общий", "question": "Они являлись пользователями этих инструментов напротяжении года?", "answer": "Have they been users of these tools for a year?" },
      { "type": "Состояние — Вопрос Специальный", "question": "Кто имеено являлся пользователем тех инструментов напротяжении года?", "answer": "Who exactly has been a user of those tools for a year?" },
      { "type": "Состояние — Вопрос К подлежащему", "question": "Кто являлся пользователем этого инструмента напротяжении года?", "answer": "Who has been a user of this tool for a year" },
      { "type": "Состояние — Вопрос Альтернативный", "question": "Вы являлись пользователями этого инструмента напротяжении года, или они?", "answer": "Have you been users of this tool, or have they" },
      { "type": "Состояние — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Оно являлось пользователем этого инструмента напротяжении года, не так ли?", "answer": "It has been a user of this tool for a year, hasn't it?" },
      { "type": "Состояние — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, кто являлся пользователем этого инструмента напротяжении года?", "answer": "Do you know, who has been a user of this tool for a year?" },
      { "type": "Актив — Утверждение", "question": "Я использовал 2 инструмента. Ещё один остался", "answer": "I have used two tools. One more left" },
      { "type": "Актив — Отрицание", "question": "Он не использовал этот инструмент прежде", "answer": "He hasn't used this tool before" },
      { "type": "Актив — Вопрос Общий", "question": "Это первый инструмент, который мы использовали?", "answer": "Is it the first tool we have used" },
      { "type": "Актив — Вопрос Специальный", "question": "Как она использовала свой первый инструмент?", "answer": "How has she used her first tool?" },
      { "type": "Актив — Вопрос К подлежащему", "question": "Кто использовал этот инструмент недавно?", "answer": "Who has used this tool recently?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Альтернативный", "question": "Ты только что использовал этот инструмент или тот?", "answer": "You have just used this tool or that one?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Оно использовало этот инструмент прежде, не так ли?", "answer": "It has used this tool before, hasn't it?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, как они использовали свой первый инструмент?", "answer": "Do you know, how they have used their first tool" },
      { "type": "Пассив — Утверждение", "question": "Два инструмента были использованы. Ещё один остался.", "answer": "Two tools has been used. One more left" },
      { "type": "Пассив — Отрицание", "question": "Тот инструмент не использовался прежде", "answer": "That tool has not been used before" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Общий", "question": "Это первый инструмент, который был использован?", "answer": "Is it the first tool, that has been used?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Специальный", "question": "Как был использован её первый инструмент?", "answer": "How has been used her first tool?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос К подлежащему", "question": "Что использовалось в последнее время?", "answer": "What has been used recently?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Альтернативный", "question": "Только что использовался этот инструмент или тот?", "answer": "Has this tool been just used or that one?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Этот инструмент использовался прежде, не так ли?", "answer": "This tool has been used before, hasn't it?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, как использовались те инструменты?", "answer": "Do you know, how those tools have been used?" },
    ]
  },
  {
    "number": "4",
    "isChecked": false,
    "title": "Perfect Continuous",
    "theory": [
      { "question": "Формирование Perfect Continuous", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Perfect Continuous: Случаи употребления", "answer": "Табличка в теории" }
    ],
    "exercises": [
      { "type": "Актив — Утверждение", "question": "Я использую этот инструмент весь день", "answer": "I habe been using this tool for all day" },
      { "type": "Актив — Отрицание", "question": "Он не использует тот инструмент весь день", "answer": "He hasn't been using that tool for all day" },
      { "type": "Актив — Вопрос Общий", "question": "Мы использовали эти инструменты сегодня?", "answer": "Have we been using these tools today?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Специальный", "question": "Как долго она использует те инструменты?", "answer": "Who long has she been using those tools?" },
      { "type": "Актив — Вопрос К подлежащему", "question": "Кто использовал этот инструмент больше двух часов?", "answer": "Who has been using this tool more than two hours?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Альтернативный", "question": "Ты сегодня использовал этот инструмент или тот?", "answer": "Have you been using this tool or that one today?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Оно использовало этот инструмент весь день, не так ли?", "answer": "It has been using this tool for all day, hasn't it?" },
      { "type": "Актив — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, как долго они используют эти инструменты?", "answer": "Do you know, how long they have been using these tools?" },
      { "type": "Пассив — Утверждение", "question": "Этот инструмент использовался весь день", "answer": "This tool has been used for all day" },
      { "type": "Пассив — Отрицание", "question": "Тот инструмент не использовался долго сегодня", "answer": "That tool hasn't been used for a long time today" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Общий", "question": "Эти инструменты использовались сегодня?", "answer": "Have these tools been used today" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Специальный", "question": "Как долго те инструменты использовались сегодня?", "answer": "How long have those tools been used today?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос К подлежащему", "question": "Что использовалось последние 2 часа?", "answer": "What has been used for last 2 hours?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Альтернативный", "question": "Этот инструмент использовался или тот?", "answer": "Has this tool been used or that one?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Разделительный / Присоединённый", "question": "Этот инструмент использовался, не так ли?", "answer": "This tool has been used, hasn't it?" },
      { "type": "Пассив — Вопрос Сложный", "question": "Ты знаешь, как использовались те инструменты?", "answer": "Do you know, how those tools has been used?" }
    ]
  },
  {
    "number": "5",
    "isChecked": false,
    "title": "Глаголы: формы",
    "theory": [
      { "question": "1 форма глагола: paint, kill, use", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "2 форма глагола: paint, kill, use", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "3 форма глагола: paint, kill, use", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "1 форма Ving: paint, kill, use", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "2 форма Ving: paint, kill, use", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "3 форма Ving: paint, kill, use", "answer": "Табличка в теории" }
    ],
    "exercises": [

    ]
  },
  {
    "number": "6",
    "isChecked": false,
    "title": "Местоимения: формы",
    "theory": [
      { "question": "1 форма местоимения", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "2 форма местоимения", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "3 форма местоимения", "answer": "Табличка в теории" }
    ],
    "exercises": [
      { "question": "Я", "answer": "I" },
      { "question": "Он", "answer": "He" },
      { "question": "Она", "answer": "She" },
      { "question": "Оно", "answer": "It" },
      { "question": "Мы", "answer": "We" },
      { "question": "Вы", "answer": "You" },
      { "question": "Они", "answer": "They" },
      { "question": "Мне / Меня", "answer": "Me" },
      { "question": "Ему / Его", "answer": "Him" },
      { "question": "Ей / Её", "answer": "Her" },
      { "question": "Это", "answer": "It" },
      { "question": "Нам / Нас", "answer": "Us" },
      { "question": "Вам / Вас", "answer": "You" },
      { "question": "Им / Их", "answer": "Them" },
      { "question": "Мой", "answer": "My" },
      { "question": "Его", "answer": "His" },
      { "question": "Её", "answer": "Her" },
      { "question": "Этого", "answer": "Its" },
      { "question": "Наш", "answer": "Our" },
      { "question": "Ваш", "answer": "Your" },
      { "question": "Их", "answer": "Their" },
    ]
  },
  {
    "number": "7",
    "isChecked": false,
    "title": "Артикли a/the",
    "theory": [
      { "question": "Когда употребляется артикль 'a'", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Когда употребляется артикль 'the'", "answer": "Табличка в теории" },
    ],
    "exercises": [
      { "question": "Я — художник", "answer": "I am a painter" },
      { "question": "Я рисую картину", "answer": "I paint a picture" },
      { "question": "Дай мне, пожалуйста, ручку", "answer": "Give me, please, a pen" },
    ]
  },
  {
    "number": "8",
    "isChecked": false,
    "title": "Количественные слова",
    "theory": [
      { "question": "Слова для 'Много'", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Слова для 'Некоторое количество'", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Слова для 'Несколько'", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Слова для 'Немного (чуть-чуть)'", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Слова для 'Мало (недостаточно)'", "answer": "Табличка в теории" },
    ],
    "exercises": [
      { "question": "У меня есть много яблок", "answer": "I have a lot of apples" },
      { "question": "У меня нет много яблок", "answer": "I don't have many apples" },
      { "question": "У него есть много яблок?", "answer": "Does he have many apples?" },
      { "question": "Почему у него много яблок?", "answer": "Why does he have many apples?" },
      { "question": "У кого есть много яблок?", "answer": "Who has many apples?" },
      { "question": "У тебя есть много яблок или груш?", "answer": "Do you have many apples or pears?" },
      { "question": "У тебя есть много яблок, не так ли?", "answer": "You have a lot of apples, don't you?" },
      { "question": "Ты знаешь, у кого есть много яблок?", "answer": "Do you know + who has many apples?" },
      { "question": "———————", "answer": "———————" },
      { "question": "У меня много денег", "answer": "I have a lot of money" },
      { "question": "У меня нет много денег", "answer": "I don't have much money" },
      { "question": "У него есть много денег?", "answer": "Does he have much money?" },
      { "question": "Почему у него много денег?", "answer": "Why does he have much money?" },
      { "question": "У кого есть много денег?", "answer": "Who has much money?" },
      { "question": "У тебя есть много денег или груш?", "answer": "Do you have much money or glory?" },
      { "question": "У тебя есть много денег, не так ли?", "answer": "You have a lot of money, don't you?" },
      { "question": "Ты знаешь, у кого есть много денег?", "answer": "Do you know + who has much money?" },
      { "question": "———————", "answer": "———————" },
      { "question": "У меня слишком много яблок", "answer": "I have too many apples" },
      { "question": "Сколько у тебя яблок", "answer": "How many apples do you have?" },
      { "question": "У меня слишком много денег", "answer": "I have too much money" },
      { "question": "Сколько у тебя денег", "answer": "How much money do you have?" },
      { "question": "———————", "answer": "———————" },
      { "question": "Ей нужны деньги", "answer": "She needs some money" },
      { "question": "Ей не нужны деньги", "answer": "She doesn't need money" },
      { "question": "Ей нужны деньги?", "answer": "Does she need some money?" },
      { "question": "Сколько денег ей нужно?", "answer": "How much money does she need?" },
      { "question": "Кому нужны деньги", "answer": "Who needs some money?" },
      { "question": "Тебе нужны деньги или слава?", "answer": "Do you need some money or glory?" },
      { "question": "Тебе нужны деньги, не так ли?", "answer": "You need some money, don't you?" },
      { "question": "Ты знаешь, кому нужны деньги?", "answer": "Do you know, who needs some money?" },
      { "question": "———————", "answer": "———————" },
      { "question": "Хотите кофе?", "answer": "Would you like some coffee?" },
      { "question": "У меня нет никаких данных?", "answer": "I don't have any data?" },
      { "question": "У тебя есть какие-то данные?", "answer": "Do you have any data?" },
      { "question": "У меня есть несколько яблок", "answer": "I have several apples" },
      { "question": "У тебя есть несколько яблок?", "answer": "Do you have several apples?" },
      { "question": "У меня есть немного яблок, я могу поделиться?", "answer": "I have a few apples, so I can share" },
      { "question": "У меня было немного денег, поэтому я купил яблоки", "answer": "I had a little money, so I bought apples " },
      { "question": "У меня было мало конфет, поэтому я не поделился", "answer": "I had few apples, so I didn't share" },
      { "question": "У меня было мало денег, поэтому я взял ещё", "answer": "I had little money, so I took more" },
    ]
  },
  {
    "number": "9",
    "isChecked": false,
    "title": "Сравнения",
    "theory": [
      { "question": "Степени сравнения для 'односложных' слов", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Степени сравнения для 'многосложных' слов", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Употребление 'В разы больше/меньше'", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Употребление 'Такой же, как'", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "Употребление 'Чем ..., тем ...'", "answer": "Табличка в теории" },
    ],
    "exercises": [
      { "question": "Моя машина больше его", "answer": "My car is bigger than his" },
      { "question": "Его машина не больше моей", "answer": "His car isn't bigger than mine" },
      { "question": "Её машина больше твоей?", "answer": "Is her car bigger, than yours" },
      { "question": "Почему наша машина больше их?", "answer": "Why is our car bigger than theirs?" },
      { "question": "Что больше их машины", "answer": "What is bigger than their car?" },
      { "question": "Их машина больше или меньше, чем наша?", "answer": "Is their car bigger or smaller than ours?" },
      { "question": "Моя машина больше твоей, не так ли?", "answer": "My car is bigger then yours, isn't it?" },
      { "question": "Моя квартира дороже его", "answer": "My flat is more expensive than his" },
      { "question": "Его квартира не дороже моей", "answer": "His flat isn't more expensive than mine" },
      { "question": "Её квартира дороже твоей?", "answer": "Is her flat more expensive, than yours" },
      { "question": "Почему наша квартира дороже их?", "answer": "Why is our flat more expensive than theirs?" },
      { "question": "Что дороже их квартира", "answer": "What is more expensive than their flat?" },
      { "question": "Их квартира дороже или дешевле, чем наша?", "answer": "Is their flat more expensive or less expensive than ours?" },
      { "question": "Моя квартира дороже твоей, не так ли?", "answer": "My flat is two times more expensive then yours, isn't it?" },
      { "question": "Моя квартира в 2 раза дороже его", "answer": "My flat is two times as expensive as his" },
      { "question": "Его квартира не в 2 раза дороже моей", "answer": "His flat isn't two times as cheap as mine" },
      { "question": "Её квартира в 2 раза дороже твоей?", "answer": "Is her flat two times as expensive, as yours" },
      { "question": "Почему наша квартира в 2 раза дороже их?", "answer": "Why is our flat two times as cheap as theirs?" },
      { "question": "Что в 2 раза дороже их квартира", "answer": "What is two times as expensive as their flat?" },
      { "question": "Моя квартира в 2 раза дороже твоей, не так ли?", "answer": "My flat is two times as expensive as yours, isn't it?" },
      { "question": "Моя машина такая же мощная, как и его", "answer": "My car as powerful as his" },
      { "question": "Его машина не такая же мощная, как моя", "answer": "His car isn't as powerful as mine" },
      { "question": "Её машина такая же мощная, как твоя?", "answer": "Is her car as powerful as yours?" },
      { "question": "Почему наша машина такая же мощная, как их?", "answer": "Why is our car as powerful as theirs?" },
      { "question": "Моя машина такая же мощная, как твоя, не так ли?", "answer": "My car is as powerful as yours, isn't it?" },
      { "question": "Чем больше я пользуюсь этой машиной, тем больше она мне нравится", "answer": "The more I use this car, the more I like it" },
      { "question": "Чем больше я живу в этой квартире, тем больше я боюсь", "answer": "The more I live in this flat, the more I am scared" },
      { "question": "Чем больше мощность двигателя, тем быстрее машина едет", "answer": "The more engine's power, the faster the car runs" },
      { "question": "Чем больше комнат в квартире, тем больше людей могут здесь жить", "answer": "The more rooms in the flat, the more people can live here" },
    ]
  },
  {
    "number": "10",
    "isChecked": false,
    "title": "Условные предложения",
    "theory": [
      { "question": "1 тип условного предложения", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "2 тип условного предложения", "answer": "Табличка в теории" },
      { "question": "3 тип условного предложения", "answer": "Табличка в теории" },
    ],
    "exercises": [
      { "question": "Если ты поможешь мне, я одержу победу", "answer": "If you help me, I will win" },
      { "question": "Если ты не поможешь мне, я не одержу победу", "answer": "If you don't help me, I will not win" },
      { "question": "Если ты будешь сильным, ты победишь", "answer": "I you are strong, you will win" },
      { "question": "Если ты не будешь сильным, ты не победишь", "answer": "I you aren't strong, you will lose" },
      { "question": "——————————", "answer": "——————————" },
      { "question": "Если бы ты помог мне (актуально), я бы победил", "answer": "If you helped me, I would win" },
      { "question": "Если бы ты не вмешивался (актуально), я бы мог победить", "answer": "If you didn't help me, I could win" },
      { "question": "Если бы ты был сильным (актуально), ты мог бы победить", "answer": "If you were strong, you could win" },
      { "question": "Если бы ты был шумным (актуально), я мог бы уснуть", "answer": "I you weren't noise, I could fall asleep" },
      { "question": "——————————", "answer": "——————————" },
      { "question": "Если бы ты помогал мне (не актуально), я бы победил", "answer": "If you had helped me, I would have won" },
      { "question": "Если бы ты не помог мне (не актуально), я бы проиграл", "answer": "If you hadn't helped me, I would have lost" },
      { "question": "Если бы ты был сильным (не актуально), ты мог бы победить", "answer": "If you had been strong, you could have won" },
      { "question": "Если бы ты не был сильным (не актуально), ты мог бы проиграть", "answer": "If you hadn't been strong, you could have lost" },
      { "question": "——————————", "answer": "——————————" },
    ]
  },
]